有人巴絲買0388熊證

利申未買過。買邊隻好?

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動